［喂Brian］係咪淨係得我一個覺得佢哋兩個好似樣

兩兄弟

一樣柒